點先可以擁有燒山既燈力？

一成都好

全錯同全對一樣咁難架朋友

條和風撚
.

好過韓風撚

入波台搵七公拜師